<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Was Wir Tun on Pinke Hände</title>
    <link>https://pinkehaende.github.io/website/pr3/waswirtun/</link>
    <description>Recent content in Was Wir Tun on Pinke Hände</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <lastBuildDate>Sat, 10 Feb 2018 12:52:18 +0700</lastBuildDate><atom:link href="https://pinkehaende.github.io/website/pr3/waswirtun/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Taschenaschenbecher als Wahlwerbemittel</title>
      <link>https://pinkehaende.github.io/website/pr3/waswirtun/wahlwerbemittel/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://pinkehaende.github.io/website/pr3/waswirtun/wahlwerbemittel/</guid>
      <description>Im Jahr 2020 setzten wir uns mit kreativen Lösungen für nachhaltiges Wahlkampfmarketing auseinander. Dabei entwickelten wir einfache Designs von Taschenaschenbechern mit den Logos großer Parteien und stellten diese den Parteien kostenlos zur Verfügung. Mit diesem ungewöhnlichen Werbemittel konnten die Parteien nicht nur ihre Unterstützung für das wichtige Thema demonstrieren, sondern auch effektiv ihre Wahlkampagne aufwerten.
Die praktischen Taschenaschenbecher unterstützen nicht nur unser Anliegen, des kippenfreien Dresdens, sondern erzielen auch bei Rauchenden einen dauerhaften Werbeeffekt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Memes gegen Kippenschnippen</title>
      <link>https://pinkehaende.github.io/website/pr3/waswirtun/memes/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://pinkehaende.github.io/website/pr3/waswirtun/memes/</guid>
      <description>Manche Herausforderungen lassen sich am besten mit Humor bewältigen. Insbesondere auf Social Media-Plattformen spielen kurzweilige und witzige Bilder eine wichtige Rolle, um eine breitere und vor allem junge Zielgruppe anzusprechen. In Anbetracht der Tatsache, dass es bisher kaum Content zur Kippenthematik gab, haben wir beschlossen, eigene Memes zu erstellen.
Im Rahmen dieses Projekts haben wir erkannt, dass der Einsatz von Humor eine effektive Möglichkeit ist, um die Aufmerksamkeit der Menschen auf das Problem der unsachgemäßen Kippenentsorgung zu lenken.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
